★敍利亞打仗，會否令全球資金湧港炒樓？

十萬一尺不是夢

一億一吋

打仗=資金黎香港避難=樓市升
停戰=世界和平=樓市又升

只有股市跌=mpf跌

窮者越窮

打左十幾年

樓價跌就等於港女嘅胸部一樣，明明應該存在，但係你永遠見唔到

lm

好似脫歐時
d分析司吹到大部分資金脫英
仲要話會來晒香港投資
仲要係地產

好似係。